詹金斯試圖與聯邦政府合作，但被認為操縱和欺騙。 幫助槍支追蹤特別小組組長販毒的前保釋保證人賈斯汀·芬頓已從監獄回家，2021年6月30日華盛頓郵報 
 對於Netflix的改編來說，除了公眾揭露馬洛裡的欺騙本性之外，還有一些坎坷。 關於《窗口裡的女人》的電影改編將於2021年5月14日登陸Netflix | 
 麥克德莫特案是一種複雜的大學痼疾的症狀，這種痼疾把項目看得比辛辛苦苦維持它的孩子們更重要，在培養年輕的體育天才方面，家長式的欺騙態度不斷讓它獲利。 種植園和大學體育的區別:種植園不會假裝|傑瑞·布魯爾| 2021年3月12日|華盛頓郵報 
 在一個場景中，她被一個欺騙和經濟虐待的情人痛打。 如果比莉·哈樂黛不忙於對抗種族主義，我們就會失去她的身份 
 在接受《財富》雜誌(Fortune)採訪時，萊夫欽重申了他熟悉的信條:信用卡行業充滿欺騙和不道德，Affirm提供了一種為消費者提供有尊嚴的信用卡的方式。 Affirm上市首日價格為49美元(更新)，首日價格達到100美元 
 作為一個帶著很多槍的獵人，我鄙視這些惡霸和他們保護野生動物的欺騙性偽裝。 美國荒野面臨行刑隊|道格·皮科克| 2014年7月6日|每日野獸 
 這也讓他成為眾矢之的，弗列克抱怨說，這是一場“惡毒的……欺騙的……私人的”競選活動。 賓夕法尼亞州一名共和黨人失敗是因為他是公開的同性戀嗎? 2014年5月23日|DAILY BEAST 
 律師協會認定他沒有通知當事人既是不誠實的，也是欺騙的。 對指控布萊恩·辛格(Bryan Singer)的人來說，點名和羞辱會是一個成功的策略嗎? Eboni K. Williams | 2014年4月22日 
 多年來，執法官員一直依靠面部和肢體語言來判斷一個人何時在撒謊。 新研究表明強化審訊無效 2012年5月25日，每日野獸 
 羅恩·保羅(Ron Paul)已經在做廣告，把裡克·桑托勒姆(Rick Santorum)打造成一個狡詐、貪財的人渣和“連續的偽君子”。 南卡羅來納州:最骯髒的初選州米歇爾·科特| 2012年1月11日|每日野獸 
 正是在這個議會上，著名的反對賽馬和欺詐賭博的法案被通過。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 無知人的指望，是虛空又詭詐。愚妄人的夢，是高舉人的心。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 避免矯揉造作; 這是對一個虛偽、庸俗的頭腦的可靠考驗。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 摧毀了! 我感到所有的希望和慾望都消失了，為了生活和它的欺騙的歡樂。 永遠的休息! Giacomo Leopardi的詩|Giacomo Leopardi的詩 
 這是一種病態的品味，一顆欺騙的心的產物，是一種缺乏教養的確鑿證明。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利